是日笑話

轟

黑哨埋

車路士無插水

車路士無打人

車路士無手球

+2gc

呢個好笑

扑左鎚未呀

扑鳥